有冇LOL中意玩ARAM既朋友仔呀???????????????????????

屌羊夠啦你

有 不過唔同你玩

跟隊

Id

丟你蕾姆

潮童的眼淚
不過我要沖涼先

comecome

想同本雷姆玩？

人黎拖隻羊出去打